［純討論］有冇人好討厭接聽電話？

唔知由幾時開始，十分討厭接聽電話

不論電話另一方係由朋友，家人，同事，另一半打黎都好，都會好想盡快傾完收線

但個人就唔抗拒收msg/wtsapp voice note之類

總之一收到電話打黎就會開始心情煩燥

利申：平日工作都無須經常接電話